【曬撚系列】Silent Hill 2【SIC Plays】

www.twitch.tv/sicplayshk

8:00PM 開波